黃毓民割東方蓆未

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

30 萬一個月，每日9 up 30 分鐘，唔做？同你死過

堅定不移，站在東方馬這一邊

勿通匪類

仲有葉劉

冚家產，踢爆咩，全香港最老既冷氣軍師上線

唔首先杯葛黃毓狗重講咩杯葛百份